呢個藍絲明串鳩你班和理非（擺明借刀）

哦